老老實實 我地唔多唔小要多謝對家幫我地宣傳黃色經濟圈

呢家點冷感的人都會知道什麼是黃色經濟圈了

暗黑文宣

港獨之父